**EM**、**Em**、**em**可以指：

## 城市

  - [艾尔蒙地](../Page/艾尔蒙地.md "wikilink")（El Monte），美国加利福尼亚州洛杉矶县的一个城市

## 代码

**EM**是：

  - 的IATA代码

  - [帝国航空 (美国)的IATA代码](../Page/帝国航空_\(美国\).md "wikilink")

  - [伦敦同业拆放利率](../Page/伦敦同业拆放利率.md "wikilink")、期货合同在芝加哥商品交易所的1月路透社仪表代码

## 计算机

  - ，HTML语句强调元素，参见[HTML元素\#em](../Page/HTML元素#em.md "wikilink")

<!-- end list -->

  -
  - [层叠样式表](../Page/层叠样式表.md "wikilink")（CSS）中的[计量单位](../Page/Em_\(字体排印学\)#CSS.md "wikilink")

## 媒体

  - [-{zh-cn:史诗电影 (电影); zh-tw:史詩大帝國;
    zh-hk:搞乜鬼大製作;}-](../Page/史诗电影_\(电影\).md "wikilink")（*Epic
    Movie*），2007年美国喜剧电影

## 音乐

  - 音调
      - [E大调](../Page/E大调.md "wikilink")（EM）
      - [E小调](../Page/E小调.md "wikilink")（Em）
  - [电子音乐](../Page/电子音乐.md "wikilink")（），以电子乐器及电子技术产生的音乐
  - [埃米纳姆](../Page/埃米纳姆.md "wikilink")（），美国密歇根州底特律的说唱歌手

<!-- end list -->

  - {em}，欧洲[爵士乐队](../Page/爵士乐.md "wikilink")

## 组织

  - ，主张通过协调协会与个人需求的努力来建立统一的欧洲的国际游说团体

## 院校

  - [海星中學 (澳門)](../Page/海星中學_\(澳門\).md "wikilink")，澳门天主教耶稣会管理的中学

## 科学

### 大气科学

  - ，大西洋的气候模式

### 生物学

  - ，一系列旨在提高土壤质量和植物生长的产品

  - [细胞外基质](../Page/细胞外基质.md "wikilink")（），多细胞生物中结缔组织的支持细胞

  - 细胞的[膜电位](../Page/膜电位.md "wikilink")，书为*E*<sub>m</sub>

### 语言学

  - [M](../Page/M.md "wikilink")，拉丁字母
  - [М](../Page/М.md "wikilink")，西里尔字母
  - [Em (二合字母)](../Page/Em_\(二合字母\).md "wikilink")，葡萄牙语二合字母

### 数学

  - [最大期望算法](../Page/最大期望算法.md "wikilink")，在统计中被用于寻找，依赖于不可观察的隐性变量的概率模型中，参数的最大似然估计

### 医学

  - ，通常随着先前的感染及药物暴露引发的皮肤疾病

  - ，处理急性疾病和需要处理的伤口的医学

  - [红斑性肢痛症](../Page/红斑性肢痛症.md "wikilink")，通常发生于手脚皮肤的疾病，导致红、热、痛

### 物理学

  - [電磁力](../Page/電磁力.md "wikilink")，宇宙四个基本作用力之一

## 技术

  - [電磁波譜](../Page/電磁波譜.md "wikilink")，包括电磁辐射所有可能的频率
  - [电迁移](../Page/电迁移.md "wikilink")，通电导体内的电子运动导致的导体的原子运动
  - [电子显微镜](../Page/电子显微镜.md "wikilink")，用电子来展示物件的内部或表面的显微镜
  - [電子倍增管](../Page/電子倍增管.md "wikilink")，能倍增入射电荷的的真空侦测器
  - [艾米](../Page/艾米.md "wikilink")，SI长度单位，等于10<sup>18</sup>米
  - [尼康EM](../Page/尼康EM.md "wikilink")，尼康于1979年推出的传统单镜反光相机

## 字体排印学

  - [Em (字体排印学)](../Page/Em_\(字体排印学\).md "wikilink")，计量单位
  - [em dash](../Page/em_dash.md "wikilink")，1em宽的连接号
  - [em空格或mutton](../Page/em空格.md "wikilink")，1em宽的空格

## 其他

  - [伊拉斯莫斯世界計劃](../Page/伊拉斯莫斯世界計劃.md "wikilink")，交换生计划\<\!--
  - [Electrician's mate](../Page/Electrician's_mate.md "wikilink"), a
    rating in the U.S. Navy and U.S. Coast Guard
  - [Etymologicum Magnum](../Page/Etymologicum_Magnum.md "wikilink"),
    standard abbreviation in the bibliography of the largest Byzantine
    lexicon, the lexical encyclopaedia compiled at Constantinople around
    1150 AD

\--\>

[Category:二字拉丁字母縮寫消歧義](../Category/二字拉丁字母縮寫消歧義.md "wikilink")